停止打遊擊！！！！

今日擺到明比人部署晒點防
一 放臥底
二 mon 所有通訊工具
三 擺人落各個地鐵站做監察
四 擺人係熱點潛伏 例如紅隧

真係唔知仲有咩可以做 硬碰遠攻打遊擊都唔得
Tactics 要再諗 但遊擊暫時真係俾人破解咗！

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。
請廣傳

我宣布，《關愛狗隻行動》正式啟動

借個位黎

我地討論區 tg group在明, 班狗在暗

勇武唔好再出去企下陽光下面
我地要返返去黑暗 之後要點做就要睇你地有幾大決心 暴動6-10年 而傷人呢？

第212章《侵害人身罪條例》第17和19條所涉及的傷人罪是侵害人身罪當中最嚴重的。第17條所涉及的罪行大多在區域法院或高等法院審理，而第19條涉及的罪行則可在裁判或區域法院審理。第17條最高刑罰為終身監禁，而第19條最高刑罰可監禁3年。傷人罪的嚴重後果包括有機會被判監禁。因此如果你面對傷人罪，你必須認真處理。

遊擊呢樣野根本就太理想化
原意係分散警力 令到對方疲於奔命
現實完全做唔到

1. 班狗而家只會係狗屋standby /係重要地點如狗屋、政總、禮賓佈防 其他一律唔理由你佔 因為佢武力高 同埋知你地唔會硬拼 佢一出你就會走

2. 對面唔係行路，有車接送，手足就行路。班狗掌握左主動權，佢想幾時開波就開波，想抖入狗屋，唔想就好似ssp咁，到就扔幾粒tg然後拉人，一係就坐定定等班快閃撚一到就叫轉場

3. 放任堵路，因為香港人欺善怕惡，耐左只會怪示威者堵路，唔會怪政府唔回應

4. 帶快閃個班根本唔知做咩，成日大隊先岩岩到，狗都未行動就話轉場，結果大家熱到仆街身水身汗，去到目的地隨便塞左一層防線落馬路又要轉場，撚手足多過撚狗

另外大家呢幾日話狗有新策略會衝，其實狗無突然決定要衝多啲（但派卧底拉人係新），係你地自以為遊擊有用，其實一直對方都拉到人，被捕數字無少好多，掉轉點解班狗勇左咁多，係因為你班各區快閃撚將人流分到勁薄，所以佢先出到突襲同卧底呢兩招，你換轉金鐘個陣咁多人？卧底撚做到野？班狗撚硬突然跑幾件黎捉人？

最後係觀感問題，我作為一個普通人睇電視，你成班係金鐘努力，我會明白你真係爭取緊啲野，但而家呢，更加多會覺得係一班人，唔負責任係各區堵路，堆曬啲野就走左去，完全唔知係想添亂定想爭取某樣野，而再講多次，香港人係欺善怕惡，長遠佢地唔會覺得政府唔回應所以大家要堵路，只會覺得你地將個亂局引到去各區

好似之前個玩法有幾可會俾人拉
宜家廿令三十個 仲要有狗混入做鬼
啲狗一落人死鳩緊
真係唔好再遊擊啦